［唔割］核彈都唔割 大家可以做多步 文宣既巴絲入一入黎

近日 發完夢 醒左之後 多左好多奇怪Post

其內容及關鍵字如下：
「失敗」「過火」「割席」「輸緊」 「變質」甚至所謂「檢討」

首先 咁多位真正香港人既巴絲打
見到呢類既Post 其實真係唔好回覆（不推文回覆）唔好推 同埋直接block 就好了 唔好浪費左寶貴既時間去睇一d無益既文章 聚焦番發夢行動同文宣Post
呢排好多行動post 真係推唔上熱門
反而奇奇怪怪既討論post就上晒熱門

到左核彈都唔割
確實表明左唔割
相關言論絕對係對發夢勇武手足黎講係一種支持
但我地可以再做多一步

今日某Equipped Green Object 記者會係一個教材
Equipped Green Object之所以未散晒
真係在於佢地識得用歪理去「合理化」非法行為
不得不承認 佢地咁做係起到一定既保護作用
特別係無獨立思考既藍絲

而我地要學既 就係呢種保護既方式
而呢種方法用在我地到 係會事半功倍 點解？

1. 我地在明
實際上我地唔洗學 Equipped Green Object 咁用歪理去合理化 而根據番事實既根本 勇武發夢其間都係因為對方威脅而作出既自衛反擊

2. 語言應用及創業 遠遠超越一件Equipped Green Object
連登巴絲人才濟濟 大家要運用適當既字眼去描述番事情
出文宣/出post既時候 不彷考慮下應該點樣出先會達到最大效能

例子：
a. 小明被小智私了 振奮人心!!!
b. 小智為保護自己免受小明襲擊而自衛反擊

相信大家都會同意 b. 呢句會比較容易接受（特別係唔了解事實真相既人）
文宣意義唔局限於手足之間既宣傳
另一個重點令公眾明白同接受抗爭既行動 （連登入面有為數不少既CD-ROM 都睇緊我地打既野）
出文宣 出post 甚至comment 就係要 咬文嚼字
而呢個都係保護我地勇武重要方法同途徑
呢個亦係和理飛同文宣既重要分工
希望各手足們都唔好嫌麻煩

小妹P牌同不材
但多謝巴絲們睇到呢到

最後
多謝發夢前線手足
以自身身軀保護大家免受Equipped Green Object 及 White Object 既傷害
令我有勇氣站在街中發夢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
各位煲底相見！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

更正 創業—>創意

推唔郁都照推

推唔郁都照推2

推唔郁都照推3

推唔郁都照推4

推唔郁都照推5

推唔郁都照推6

推唔郁都照推7

推唔郁都照推8

推唔郁都照推9

推唔郁都照推10

推唔郁都照推11

推唔郁都照推12

推唔郁都照推13

推唔郁都照推14

推唔郁都照推15

推唔郁